美國參議員要求徹查抖音

【🇺🇸 抖音事件｜參議員要求徹查抖音】

NBA事件掀起的政治審查風波一浪接一浪，宜家燒埋大陸人熱玩的社交軟件「抖音」。

美國參議院少數黨領袖Chuck Schumer，以及參議員Tom Cotton近日去信署理國家情報總監馬圭爾，批評抖音或會收集用戶數據、中方亦會審查美國用戶內容，要求當局著手調查抖音背後的國家安全風險，

他們指出，抖音在美國的下載量已逾1.1億次，雖則母公司「中國字節跳動」一方面聲稱抖音所收集的數據只放在美國，但同時又要遵守中國法律，令人質疑公司會配合中共的情報收集、國家安全及網絡安全等政治任務。

另外，參議員Marco Rubio亦要求美國當局研究北京會否利用抖音進行政治審查。

值得留意的是，Facebook創辦人朱克伯格日前亦批評，抖音審查並過濾香港、美國及世界各地的遊行示威。

如果大家發現抖音審查過香港嘅示威活動，歡迎舉報，等我地交給參議員助攻下🤟🏻

========
🗺【支持眾志國際連結眾籌】
讓香港人權民主法案遍地開花｜

『零時差』收取國際資訊
👉

獨立調查清算近了，送俾啊蛇一招不死必勝法，拯救三萬警察

朱閪伯格批評抖音
人唔笑狗都吠

Push

競爭對手

朱西同抖音一9樣but我會選lesser evil

推

美國佬請返多d支持民主既中國人
搶返中國市場先係正路
舉報真係唔係長遠辦法

朱西開聲屌中共censoring

豬閪：佢抄我，麻煩抄佢家。

好波 垃圾抖音搞到伴輕人智商降低

豬閪伯伯惡撚到

個女搵咗維尼改名未

都幾明顯
禁左抖音可以做左 Facebook版抖音出黎
支持禁抖音

抖陰